[好片重溫] 林鄭社區對話，女警扮中立市民發言。 cut咗片方便大家J

cut咗片方便大家J

連登仔，下次一定要去

成個劇本：

1. 政府已釋出善意，同市民對話
2. 林鄭繼續用激將法，想10.1整獲大嘅（中共已預咗10.1搞唔掂）
3. 10.1全民火魔法，有人死、有人重傷
（之後點，我推演唔到）

對應策略

1. 請繼續做國際文宣，將7婆今晚嘅醜態傳遍國際（尤其係美國）
2. 10.1 舉美國旗、燒黨旗，多一個朋友+少一個敵人（燒中國旗只能製造敵人）
3. 火魔法唔好TK

我平時行過警署，有警察巡邏既地方，係唔會驚

收撚皮啦，天收你，毒蛆。

好心唔好咁撚柒啦

push

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

仲有冇邊d高質既都可以cut出黎J

的去恆河火化都怕污染恆河

根據《警察通例》第6-01章34段:

警務人員應經常避免參與任何足以影響其公正執行職務的活動或任何可能使市民誤會會影響其公正執行職務的活動，尤其不能參與本章開首所界定的政治活動

「政治活動」包括：
(a) 支持或參與政治團體的政治活動；
(b) 非為執行職務而公開發表政治言論（包括向傳播媒介發言）；
(c) 派發政治刊物；
(d) 為任何候選人的政治觀點或競選政綱宣傳或辯護；
(e) 為政治團體拉票或助選

做乜撚姐佢？

點解你地咁勁, 咁都搵到

黑警死全家
哩條八婆一定要死全家

梗係有佢d朋友認到佢 唔抵得佢扮鬼扮馬 即時放佢張popo相出黎啦

扮哂中立咁
點知PoPo黎
真係好撚恐怖
厚顏無恥
祈求哩位黑警八婆不得好死 全家落地獄

梗係唔驚，同事嘛

根本全部話自己中立既都係藍屍黎

篤對家灰就做得好！

其實係咪冇晒正常人撐警一係收錢一係支那一係popo先會撐

見到呢隻女甲由臭屎警渣滓咁撚醜陋個個都驚啦

有無咁撚肉酸呀屌，要揾警察扮市民抹黑示威者土，抬高警察

話見到狗唔驚 見到示威者驚
然後又話無幫邊一邊

警妓果然做到咩及數都On99咁

我係唔會驚架

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

7 Dou lei...

日日出入警署添啦仲扮

香港自治唔係一國兩制！日日播！

推

推‘

日日聽電台都係咁撚多柒頭

眼鏡都唔換下

更肉酸都做得出

真係好撚嘔心呀

Push

好
等我搵返出黎，唔記得佢邊part咁講

好柒

原來又係用黎做CCTVB素材

第24個人之後，你可以睇返巴打手打內容篇文。

林鄭對話總結 (我自己打，有錯正常)

死狗乸，知唔知呢個係林奠同大家既對話，唔係你一個人發表所謂沉默大多數既偉論？懶醒扮市民係度9up，唔畀人踢爆都知咩回事啦

咁警察都係市民可以投票

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

想問,佢話既電單車路過,然後被人綁係咩事?

條八婆邊講邊擰黎擰去好似唱歌咁睇到想一晚煎埋去擰撚完未呀

一巴

搞掂，如果岩洗就幫手開心share

仲要強調自己係："我地一般嘅市民，唔出聲嗰班......"

佢本身係想帶風向，可惜任務失敗！

咁cut無用
要一直將佢警察相key喺隔離先有用

好撚柒

有時候真係忍唔住笑

今時今日仲有咩係可信？笑黑警之餘，只係帶出港人可悲，淪落到如斯田地

我都唔明點解扮中立多數都係藍絲

笑撚7死
下次背稿可以再熟d
揾人數下佢errrr咗幾多次

有d難度，我用ios個imovie cut ja
要搵其他software先得

分分鐘 係極少數黃警認到佢 踢爆唔奇
而家2019年居然仲用緊咁老土既招
我譯埋英文 日文廣傳開去

背段對白都唔熟
炒撚柒佢啦

見到覺得好嘈

Share!!!

支持反對蒙面法果位應該講錯野
佢又話反對蒙面 又話要d人自己負責
前言不搭後語 唔知道我有冇理解錯佢
我覺得佢應該係想講支持蒙面法

架真係自己丟聽到佢講黑衣人就知佢濕鳩
仲有另外一件藍絲八婆同一個大陸撚

點解咁似巨乳華

少年，你太年輕了。你以為這個會上真的有那麼多出席對話的市民？其實都是我一夥同事扮的，不然我再換個同事說同樣的話給你看。

開新po好d

柒撚到

citizen arrest

咩嚟

下次俾多幾皮請d專業d嘅臨時演員啦

俾幾皮我都唔肯做啦
幾百萬人睇住講呢堆柒嘢，點頂得順

聽到嬲

屌你老母個咪收音太撚好成隻耳都係佢d口水聲仆街

巨乳華喎

我知，但係今日冇出席wor
點解關佢事，話隻狗似佢？

正宗吹水

已經證明左呢場係假show

既然證明左係假

加上9成人只係講成立獨立調查委員會

姐係好可能下一步真係會成立獨立調查委員會黎當回應左市民

咁就可以令大家個放棄焦點係真普選到

好懷疑呢啲係內鬼! 明知藍屎無飯盒就唔啋人，所以揾幾件on9去扮吓講嘢!

市民好野 代表到唔出聲嗰班人